有無ching逢星期4晚都唔願訓

聽日星期五已經準備好哂放假既心情
就算早訓聽日都唔會有心機做野

1-4公司所有同事都閪口閪面
星期五+短週 大家有請有笑

我都係咁

長短週

從來無試過
因為翻緊7日8-8

Me日日都唔願訓